中環站通常都有個人 唔帶 奶罩

你點知的

中環好多男人都冇戴奶罩
女人好多有戴 有冇帶多個就唔知喇

其他人戴晒，佢就唔洗戴了

佢男人唔戴奶罩有幾出奇

見過佢全身粉紅色著緊身褲
勁撚恐怖

男人唔洗戴

係喎有個女仔企近佢俾佢屌返轉頭都幾得意

咦即係常客嚟㗎喎
多數立法局嗰邊落去嗰個位就會喺度

入嚟之前以為係葉瘤post

屌你老母要洗眼

樓主好靚仔

最好睇係有人企埋去就屌都幾過癮你知中環站放工時間都幾多人

最搞嘢喺地鐵啲黃色物體又完全冇理佢

唔係有口罩 令嘅咩仲繼續生效喎

今次我45度角所以影唔到我

想屌你 好靚仔啊

係就快唔好下個禮拜

睇到扯咗
j都濕晒
想狂奶你對腳

啱嘅開個價呢個世界好簡單有錢就乜都得

有passport嘅話 可假結婚 得嗎

因為係男人
tb師

如果戴左罩仲有無人知佢係男人？

咁既樣都唔戴

屌點解我會放大佢個胸黎睇然後仲想問你點睇得出佢冇戴

Lesbian

屌你老母

樓主你好

睇哂

痴線 好似

屌好撚似

火柴？

樓主坐係度喎

喺香港站上車見過佢 又係唔戴罩 企喺門口俾上車啲人hi到少少就黑口黑面 又落車再入過 之後奧運站出 佢果日著office裝

好似好大波

Yes

嗰啲共產黨鐵查飛狗見到又唔做嘢

幾何垃圾到

我都遇到

人哋得罪你咩，無啦啦影人哋個樣上連登

拉低個口罩係佢隔離咳

行近都俾佢屌

我數學拎5的

美心夫人

你真係要讀吓書啦

咁我數學咪5*************

返工時間香港線見過佢
佢癲癲地 無啦啦係咁屌企隔離個女仔

係喇係喇至醒你啊

你想表達d咩？

咁我數學咪5************************************************************************************************************************************************************************************

去死啦仆街

你死先

男定女嚟

好似又唔見佢屌男人喎

可能佢都知屌着啲男人隨時開鳩佢拖

好明顯你鍾意呢type

認真問㗎？

無知一問，張圖有段古㗎 ？

無㗎！但佢犯法！

犯咗咩法？

男定女？

屌…陶傑嚟嘅

手足相殘

值得咩

又要打J

最搞笑係狗鐵職員冇理佢

其實係基本科學常識
總之呢個人唔係樓主